諗住聽日去報力威健身 請問要注意d咩

如題